PS4

邊到有得維修？

Sony掛

我都壞左 同問有無黃店維修

注定11月買ps5